大波韓妹twitch直播露北半球

好撚正

我屌你老母個臭閪

有肉地

你老母個臭閪畀狗屌

J左

祝樓主老母露埋南半球

#2好慘

大波妹

電話睇唔到